小學雞而家唯一救星真係拜登

拜登同支共背後咁多利益瓜葛
到時一定會想盡辦法 保支共

佢今次為選擇先半推半就話反共
但比人踢爆佢個仔收授支共利益
根本佢唔會想反中
就算民意夾鳩佢 佢都係hea做
要做 隻黑鬼任內8年一早反鳩左支共台啦

洗鬼等到侵侵出山咩

奧巴馬做緊果陣連登都未反中國啦 咁都入佢數

侵侵岩岩做緊個陣 連登都仲飲緊喜茶 食緊海底撈
全球反共潮係由小學雞同侵侵帶起

比人踢爆佢個仔收授支共利益

有冇汁?